一人N首你覺得但唔紅嘅歌

周國賢 小國英雄
Verse啲歌詞大部份係同一個音
但好少重覆嘅字

麥浚龍 雷克雅未克
作曲編曲

廣東歌黎講真係好撚癲

一人N首你覺得*好癲 但唔紅嘅歌

浮誇

Juno嘅無念，廣東歌入面最癲，聽完你就知。

你個名

原諒我怕黑

今晚屌鳩你

關楚耀—倒數